屌你老母好想落街慶祝啊

屌你老母限聚令~~~
抵你死啦

中國幾時出招 仲忍到？

係我就唔忍

反制裁 侵侵

美帝版老豆搵仔
仲唔拉人？

唔比佢用人民幣
石頭 腳

開左支紅酒

好開心呀 啊寶

想落街啊屌

屌你美帝今鋪真係國家級起底

me too

即刻係屋企開香檳慶祝

成家好興奮

係到睇緊tvb幾時報

強烈反對~~~
石頭 腳~~·
後果自負
干涉內政

飲酒唱歌慶祝

落街會唔會有TG

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

做曬啦

入嚟吹下水

同感

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）